肥婆屋企人好撚柒煩

有無巴絲有同樣感受

全家都無人鐘意佢 係得啲唔係一齊住啲親戚先唔知佢啲衰嘢